下年重製《超夢夢反擊戰》?

又炒冷飯

翻睇最多次

重製：比卡超4＞皮卡丘

睇一次睇超夢夢反擊戰睇到喊

有冇咁誇

前半咪好睇
後半攝時間

咁耐之前
心態唔同

超夢夢：你地呢班人類，真係冇教養
噴火龍：噴火 吐！

兩隻比卡超果度

兩隻比卡超互刮果度

精靈寶可夢之超夢反擊戰

兩隻貓貓怪嗰度

新一代細路個陣根本未出世
重製比佢地補番啲回憶

童年回憶

22:17 首bg 好懷念

以前睇到喊

超好睇

幾時重製 利基亞爆誕

邊有互刮 罰你重睇

重製太陽月亮算啦

動畫化特別篇好過啦

origin收視仆直，碟又賣唔出

重製xyz冠軍戰果場啦，俾小智贏

特別篇點同Origin

小智進化都係呢到開始
變完石像就變左身咁

我細個煲到隻vcd都花埋

頭幾部劇場版題材真心屈機

而家D劇場版變哂做神獸出場就算咁

我仲有碟係度
第1 2次真係睇到喊

係咪用返男人聲？
唔知會唔會解釋兩隻超夢夢既關係？
Btw 小智見到女版超夢夢好似無記憶咁？

變左皮卡丘就唔撚睇了

本身已勁做得好好，重制黎把撚

利基亞真心好正

特別篇有d地方好血腥嚇死d小朋友
但小藍爆波波又丁死d小朋友

超夢夢先係最強pokemon

畫質

同新舊版hunter一樣，舊版果重陰沉feel新版應該畫唔返...

如果係用首藤剛志嘅廢案接續我覺得又可以考慮
例如恐龍化石同起義

sm冇電影

宣傳下00後

SM之所以冇電影係因為D神獸出哂係TV版入面
再出多次劇場版係多9餘
其實而家佢行既套路係重制故事加新神獸
所以基本上下套超夢夢都會有隻新神獸亂入

舊版啲畫風仲正

以前嗰d真係有故事有深度
小朋友到大人都睇得

有年咁啱睇左套好似叫三劍俠定唔知乜精靈
主角係隻馬嚟嘅有角嘅

完全無故事 出場就同boss打到尾
個故事嘅深度就好似三隻小豬咁俾幼稚園睇咁 教觀眾做人要誠實咁
都唔知做乜

重製返小智打呀蘭 比小智贏返好過

btw我唔係話三隻小豬係教人做人要誠實
亂舉例子

呢套真係正 睇得最多次
細個因為海之神個名以為利基亞屬性係水系

要聽佢地講皮卡丘超夢夢幻就唔睇了
叫番超夢夢同比卡超就一定入場睇(如果香港上)

舊版神作
我就唔信remake可以超越到

其實可能係續集